彈殻有咩用？

最近見到好多催淚彈殻、子彈頭既相，突然有個諗法：會唔會可以集合到所有殘骸然後癡係某個地方例如狗屋/政總？

純粹建議，因為唔知道d殘骸係咪扔哂

有人提議過收集完下次去機場和你飛show俾旅客睇

拎去機場俾遊客睇

ok喎

推

突發！天文學界上陣！明晚七夕，8點太空館外，用雷射筆教市民觀星

好提議喎

所以係咪已經有人準備緊啦？sorry冇追哂d post

推

所以依家啲彈殻keep左係邊？

我都想知，求各位幫推

諗起十年 冬蟬

睇住佢食泥膠果part好唔舒服

幫幫手

推到有人知彈殻去向

push

I Love HK

我冇野講

搵到post...此post已完

機場彈頭展覽有得諗！(2)

頭先都有同fd討論過呢個問題
醒起之前去博物館睇展覽見過一個用槍械零件砌既雕塑
就諗可唔可以將啲彈殼整成藝術品四圍展出？

四圍放未只會俾人dum走